太古站扶手電梯固障

轟一聲！差點腳仔都無埋
個人認為，要畀番少少壓力港鐵同承辦商

故障

好不安，以後點敢搭電梯

固障
故障

啱啱嘅事？

大約2小時前